[ 突發 ] 狂 徒 汽 油 彈 掟 警 車 後 逃 遁 ！！

今日(7日)凌晨3時38分，港島總區衝鋒隊Car7警車巡經軍器廠街警察總部外，發現一名戴上口罩的男子，手持一個點火的玻璃樽，警員隨即落車調查，該名男子突然將手上汽油彈擲向警車車身，隨即跳上一輛接應的黑色私家車往軍器廠街天橋往告士打道逃去。現場馬路地上遺下熏黑痕跡。大批警員正封鎖現場調查。

真.武勇派

晨光第一炮

起義了

似係搵人扮野屈9人做暴徒
你宜家掟黎做咩

不如噉，大家就去另一個post傾，若果班五毛灌入嚟帶咗個輿論，聽日大家訓醒睇到就好易畀佢地lead住，守兩個post有啲難，好冇？

OK

呢個timing 掟真係有古怪

狂賀

唔知係咪真係有關係
不過最緊要6月9出咗嚟遊行先

如果政府對和平嘅示威冇反應
我哋市民都做咗自己本分
到時只可以升級做其他激進啲嘅抗爭
呢啲都係政府逼我地做嘅
我哋為咗保障我哋自己嘅人身安全同下一代
只可以用晒所有嘅抗爭方法

我相信香港同國際社會會明白

掟唔掟彈
都係依個極權政府迫出嚟

唔好當人on9
69今次件事嘅特色係在於冇大台 冇清晰嘅領導
而係出於大眾對於惡法嘅憤怒 自主出嚟示威
所以到底會係雨傘個種和理非非、佔領
定係魚蛋個種掟磚勇武
一切都係未知數

對政府同警察嚟講
係呢個時候就愈亂人心愈好
搞單咁嘅嘢出嚟擾亂軍心係最收效最有力
就算動搖唔到個日出嚟嘅人
佢都大可以出師有名去加強軍力
警察講過期望出水炮車
所以搞單咁嘅嘢 對佢哋係百利而無一害

我永遠選擇攻擊敵人
都唔會質疑自己隊友
切記
中國人劣根性係內鬥
槍口記住永遠對外

成個灣仔佈局森嚴
CCTV多到痴線
3個鐘拉唔到人？

咁啲扣押犯都可以直接散步行出警總黎啦

好恐怖
雖然唔知兇徒動機係乜
但呢個日子發生啲咁嘅事真係好敏感
好難唔令人有所聯想

而家最擔心嘅就係當日會有好似呢啲咁嘅暴徒襯機出嚟搞事
所以提醒到時示威人士應該更加要保持克制
拒絕任何激進暴力嘅行為
遊行時謹記依從主辦單位同警方嘅指示
有秩序地進行
要讓所有人知道大家係和平理性地表達訴求
係同政府講道理唔係搞對抗唔係出嚟搗亂
千萬唔好俾任何藉口政府去亂扣帽子

亦要小心提防激進分子當日可能會煽動群眾作出過激行為
所以大家遊行期間記得要提高警覺
如果不幸見到有人蠢蠢欲動，想搞事
記得要立即同在場警務人員報告
必要時最好考慮提早離場，以茦安全

要捉check 1 check 車牌就得啦

平時又屌今天我
一有人勇武就陰毛論

十年

國會縱火案

你都唔撚明
大家心知道勇武其實都係勇係把口度
從來講完都唔會做
有人真係勇武行動
大家心入面都知道點會係平時個班口腔勇武派做
根本做得出，就一定係鬼黎
香港玩雞尾酒重要揸車走，24小時拉唔到人既話，就肯定係差佬夾埋

收皮啦依家連登變到中世紀獵巫咁都係你地搞出來

成件事好奇怪，
1. 遊行前發生，如果有人刻意咁做，點解唔係示威日發生
2. 傳媒即時收到車cam影片
3. 投擲者眼界奇差
4. 投擲者企定定等車cam黎先掉野，仲要咁岩有警車經過

不禁令我諗起國會縱火案

國會縱火案（德語：Der Reichstagsbrand）是德國建立納粹黨一黨專政獨裁政權的關鍵事件，發生在1933年2月27日，柏林消防隊於晚上9時14分開始接到德國國會大樓火警報告。同時在幾個不同地點發生火災，但當消防隊到達時，主要的議會大廳發生爆炸，燃起大火。警察搜索現場時，發現了失業的建築工人馬里努斯·范·德·盧貝（英語：Marinus van der Lubbe）。他是荷蘭共產黨人，不久前才到德國。

總理希特拉和戈林很快到達現場，「發現」荷共黨人范·德·盧貝後，戈林立即宣稱這起縱火案是共產黨人幹的，他們抓到了共產黨的領袖。希特拉立即抓住這個機會宣佈全國進入緊急狀態，要求年事已高的總統興登堡簽署《國會縱火法令》，取消大部分魏瑪憲法賦予總統的權利。

以為係67年舊聞

應該好快就傳 有人會係遊行果陣掟

再呼籲人唔好上街

真係得鬼鬼地

話唔定有差佬爭人啲街數未還

七七蘆溝橋
六七軍器廠街天橋

會唔會係苦肉計？星期日名正言順加重武裝

似係啦，共產黨做鐘意用呢招

有冇人諗起鋼鍊FA

咁就限死你班示威者九號只係和平示威散水
民陣怕俾人話暴力又要示威者自我設限

不過佢地用得多呢招會麻木.

似你咁醒會用真車牌啦喎

用下你個腦啦

自己搵人掟
到時就有借口加強警力
又可以搵傳媒洗癈老癈中腦話支持既人都係為反而反唔理智
其實真係好有鬼

又係度捉鬼

睇多次片，
係私家車轉彎果時，
架私家車同警車已經企定定

入左鏡之後，
警車行前兩步再停過，
之後先見到汽油彈火光

掉果個眼界太差，
掉左落地，警車先慢慢行前多幾步

最後架私家車就向住警車同一方向慢慢走過去
警車就企定定call 支援，
完全冇諗過去追

邊個衝邊個係鬼

而家邊有人話係鬼呀
點睇都係警察既劇本喇

我地 名正言順打正旗號咁出兵
佢地在暗咪淨可以做埋啲濕鳩野 搞鳩我地咯

假到
毫無目的咁做,又擲唔中

咁都燒唔死d差佬，掉車底會唔會爆炸?

好撚鬼
黑狗做戲做得好少少啦
1:咁撚近，唔掉車掉地下
2:掉完施施然行去後面架車上車走？車上面得一隻狗？
3:喂大佬，有少少智慧都唔會掉完行返架eu同一方向啦咁叫逃跑咩，一齊返總部咋掛

好明顯想張呢單野想搵位入啲69個日啦

屌你老母

係個時間放汽油彈完全對69無好處,有人會擔心安全唔敢去遊行
之後3毛又會開始造謠,仲會有傻仔會信
另外警方有籍口可以提升對遊行既限制,例如安置定水砲車
成件事詭詭地

喂 成件事鬼到呢

警察冇可能捉唔到人啦
周街都係cam， 又影到架車型同車牌
香港咁細，咁大架車點收得埋呀
如果最後警方話捉唔到就實有鬼

點會捉唔到人呀
係咪搵藉口又想對6月9號做野呀

心水清

冇大台
我地民陣咪大台

仲要揀警察總部隔離咁顛

哈哈，自己人嘅梗係放生啦，點會捉到人？

自編自導自演

收皮啦
各有各做呀

gta5

"刁总"治下支那已經急速納粹化

呢招第一次用可能有效

要試彈點會揀警察總部隔離，仲要即刻俾你搵到車cam

「碧街事變」（或稱「1989年旺角及油麻地騷亂」）所指的是1989年6月7日凌晨，發生在旺角、油麻地的一場騷亂。騷亂直接引致支聯會取消原定於當天下午舉行的集會。該集會是為了呼應全民罷工、罷課、罷市（三罷），在香港5個不同地點集合（維園、沙田公園等），預計參與人數超過150萬。若集會能順利舉行，就會匯流六四前香港遍地開花的支援運動，成就一次空前團結的歷史畫面。由於騷亂直接令這場全民參與的運動無聲消失，其歷史地位可想而知。然而奇怪的是它始終在後來的六四討論中缺席。

同當年64有人燒軍車一樣

自編自導自演絕對有可能

： 我地唔排除係有人自編自導自演

明顯係撐條例示威者做

班警犬係廢，但認真起上黎一定捉到人
而家咁大件事，仲要係鬧市發生，會捉唔到人？
好撚可疑囉

未到6月9號做既原因得一個

嚇走d 人唔好去遊行. 條數入埋武勇派.

劇本跟住就會叫人唔好上街好危險

咁做嘅話佢哋又可以無中生有，又可以轉移視線

你最撚明最撚醒
首先依家都未知係咩人做有咩動機
一定係勇武派做？
就算假設真係勇武派做
唔做就話人口頭勇武
做個陣就話係鬼
彈出彈入立於不敗之地
唔使再帶風向啦無用架
帶左5年一啲進步都無

有無人掟都可以加強警力
928和平抗爭無人掟都係掟催淚彈
1130無人掟都係出速龍打到爆頭
根本你做任何野佢都可以加強警力
同有無藉口一啲關係都無
5年黎民智無吋進

用下腦諗下都知呢個時間咁搞係要嚇走D和理非左膠69咪出黎
唔同意不如你解釋下依家咁玩有咩正面作用
豬閪咁撚蠢既人，係都叫左先唔用個死人腦諗下
64第二日中共搵人係旺角同差佬開拖，即刻搞到全港上街罷市取消
用左30年都係同一條屎橋，都有豬閪中伏

有無藉口都可以用水炮車
照你咁講雨革都唔應該做
因為雨革之後警察先至話要買水炮車
同埋有冇人掟佢都係限住你 刻意留難行㗎啦
根本有冇藉口都可以咁做

你好想有人俾人捉到？

無理由架衝鋒車唔追嘅！

泄憤有咩問題
如果六四冇燒軍車中共唔會屠城咩？

已經出現左whatsapp話遊行好危險叫人唔好去啦

唔好理，6月9照出嚟，
唔可以因為呢啲事而唔出！

泄憤 你講唔講得出呢單野對成個運動有咩好處？
成件事根本好鬼

共產黨自己搵人做，點會拉唔倒

波台低質之鬼陳耀.入一入黎

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你知個人咩動機咩？
唔係金田一上身就叫做用腦架
掟個汽油彈就嚇到人唔去遊行
依家叫人去遊行定掟汽油彈？
如果真係有呢種擔心民陣作為主辦方應該盡快出黎向大眾解釋

明顯係想搞到人地覺得69好唔安全

同你條豬閪講都曬氣就係要班和理非同政治冷感將69同暴力拉上關係，覺得會有激進暴力混入，你繼續自己尻叫點會點會，你睇下有幾多連登中學雞老母睇完新聞會屌69出黎睇住有人掟氣油彈，咁撚蠢重要係度長篇大論，舌戰群儒咁款

睇住有人又點會點會點會

我唔係掟汽油彈個人
我都唔覺得而家呢刻掟汽油彈對成件事有好處
都唔知個人嘅動機係乜
我只係覺得如果依家乜都唔知就話佢係鬼太武斷

呢個都係一種分化 將和理非同勇武抗爭處於對立

因為和理非同勇武抗爭一齊進行兩條腿走路威力最大

記得一五年政改方案之前
都有人炸垃圾桶
嗰陣個個都話佢哋係鬼搞亂搞事嚇到啲人唔敢出嚟
後尾佢哋差唔多個個都要坐監

好似做戲咁
停定俾人掉
未着火就fing燈
俾人掉完着火開車都算
之後喺門口停完車唔係即刻落車

大家唔好比人轉移視線，on9既都知唔會搞EU車la下嗎，搞架普通警車咪重易。
總知唔好理佢咩原因，今次我地係一置槍口對外

警方指涉案黑色平治的車牌俱被人遮蓋，正調查歹徒犯案的動機。

好少人會買黑色平治

係呢度既人會明, 問題係99% 既黃絲係唔會睇連登

好呀跟住拉拉鳩曬民陣同犯民班人

預留8號頭版

重要架警車即時走佬而唔係捉人
架Benz 就好似追住警車咁

唔製淫照喇咩

67暴動

阿爺真係俾左好多維穩費

搞啲有賤佬先有用，搞正苦根本無意思

黑社會不嬲鍾意揸舊Benz行動，等睇樓上一打十個條豬閪撐點解勇武義士唔可以揸Benz?點解呀？點解呀？證據呢？證據呢？
過左五年都咁撚蠢其實係佢

最聰明嘅做法係唔用車即跑，咁先難反應+難捉人，正路掉係掉車身，甚至係車窗

on9 , 你講既野如果成立咁唔洗做國會種火案出黎啦，呢d叫玩弄民意啊

單野鬼鬼地

國會縱火案要留意番個時代背景
當其時希特拉都未坐正德國尚算係個民主社會
有公平選舉無DQ議員 納粹黨得票率不過係34%

你要將佢強行擺返落去香港嘅環境當中我冇嘢好講
港共政權根本唔需要玩弄民意因為佢哋根本就冇理過民意

再咁落去，幾時會打仗?

2014年佔旺，都係警黑聯手打壓佔中。

咁警方智慧又未去到唔識做場大龍鳳攞啲支持嘅，美帝出兵做野都要整單911出嚟攞支持度啦

香港警察會捉到

卡士達Mod：你地班叔父唔幫手嘅，同我成條街熄燈一個星期、星期六日查排一個月，要你地冇好日子過。

有個西環喺度呀

勇者

幾十年前中共都開始用呢招，有咩出奇。

泥頭車cam

2014嘅佔旺，有大批黑社會打手係旺角拆示威帳篷，非禮女學生，但警察唔理之餘，仲有傾有講。

我覺得係要掟 都唔會揀69前掟

擸界刀個散仔差婆都識開槍

成隊EU比人掉汽油彈連槍都唔識攞出黎